其實條柒頭馬葬係唔係真心以為自己好靚仔？

我唔知佢真名叫乜

但我知佢有有錢老婆

佢幾好命

但佢個樣

酸

高大有型喎

樓主係咪又窮又柒又矮

型喎

高大有型，樣仲似danny

樓主你有幾撚靚仔?